（置業）樓評無謂睇太多

自己好不容易才儲了一筆首期，為一個關乎一生的財務決定而徬徨，希望參考一下大師的意見，卻見到大師飛完個髮，聽到髮型師睇好就包拗頸要睇淡，轉個頭大師落茶記食個tea，撞到個大陸名人，吹兩句就轉軚話睇番好，會有甚麼感覺。

大師買樓如買菜，但自己絕對唔係，容乜易下個星期大師又有奇遇，睇個市大跌，唔通到時又叫我撻定，邊度撻得起？

轉軚轉得咁密，又無嚴謹數據支持，過份兒嬉，難怪會惹人反感。

其實大師近期的言論，說明了兩代香港人為甚麼存在鴻溝。

上一代處於資產膨脹期，不必聰敏過人，可能只是基於一些低能的理由，總之一味盲信樓，越買越多叠上去，就成就億萬富豪。

這一代上車門檻高，就算上得到都無得炒，頂多一世為層樓做牛做馬。

於是你睇唔順佢符碌發達還要扮理財達人，佢又睇唔順你唔努力無去博，邊有偈傾。

Master Soup?
你貼番個兩篇文條link上來，先多d人明你講乜

原文無指明「大師」係邊個。

廢湯

分清楚，睇你係自主定投資。
自主，睇樓評無用。

投資，可以岩洗。